到底咁多年感情算係咩？

真係認定佢係老公 非他不可
真係覺得自己搵到個絕世好仔
青梅竹馬識咗咁多年 係埋一齊咁多年
以為咩風浪都經歷過 佢真係唔同咗
點知都係咁 都係背叛
我真係以為我地係最了解對方嘅人
但原來係我蠢 係我on9
on9到以為佢係好仔

啲男人真係好識扮好仔毒撚

因為
人
會
變

情
會
厭

最近聽左好多人地婚後既故事
發覺真係人會變 有時降低自己既期望會無咁傷心吧
佢以前好好 不過都已經係以前既佢
但佢用左最唔好既一種方式離開你